LIHKG BUGS匯報區

最近開post都係null左作者名
日期又時光倒流到1970年

求解決

個post你開架咁match你個名